[英雄聯盟]LOL S8賽事討論區#296

Urgot

呢隻野真心好嘔心

星期三未啊

下年不如打24隊打分組爭16強算啦
外卡打BO5好似好難同大賽區爭入16強

上年S7 LEVI果隊走得太前玩緊S8 META

上一隻已經係吸血鬼

lm

上一隻係Zoe

Urgot用Aartox?
Or本隊ad玩Kaisa/Vayne/Varus?

上年已經玩緊urgot

S7已經玩緊funnel戰術

Kaisa zoe 船長依d我ok

因為一嚟你要技術

二嚟全傷英爆左線就搞

有傷嘅坦英真心最煩

GREX下一場幾多號?

google

Real

閃電狼打嘅AF，佢哋嘅ad kkramer係前電狼成員，仲幫電狼入過世界賽8強，今次閃電狼仲唔俾AF睇穿打爆

一嚟aatrox 要玩到完美先贏到urgot

唔抵

二嚟urgot中期就唔驚aatrox auto

專心扭Q就得

Urgot仲要唔使分心其他野

Can’t wait to see RNG vs GenG

呢個根本就係目的 唔夠料就唔俾入 增加觀賞性

真
比機會你打理論上最廢既四大賽區出國隊
都輸埋打咩高級野

但Aatrox R counter Urgot R
btw top vlad可以counter?

GP w可以counter

可以拉出嚟再打過喎

如果urgot 係贏緊嗰邊大換大都照殺

Btw vlad唔錯，thx!!

但GP risk大
jg gank一下or對線一輸太多就收皮

一係就Fiora?

好似話人馬好打

出水銀
Cuvee Gnar 後期差d solo

本身GP W=水銀
但你先出水銀就會拖發育嘛

人馬上路呢幾年好少見

唔知會唔會攬下

應該會既

你兩個

佢嗰年troll game 靠nl喎

華大哥都係到
間唔時玩lol調劑下

有無人想打rank
開緊小號小號目前銀牌

我d5可以同你打
但你要同我一齊撐tsm
介唔介意？

我頭10都未打

幫咩入8強..
佢資格賽打神手貴都爆炸 上NL幫佢出國
出到去第一場小組賽又原地爆炸 之後個5場都係NL打

果陣都係好似因為溝通問題KK先走？

I am most confident against 100 Thieves and most scared of IG. The reason why I fear IG the most is because they are a team that can go 50-50 against RNG. I believe IG and RNG are in the same tier category. In terms of 100 Thieves, NA is not really regarded as a super strong region.

阿威哥你係唔係唔記得上一個嘴NA的有咩下場.....

突發 有傻仔送SKIN啊

click入去留個名聽日抽簽

我會用

至於點樣公正D...有冇人有方法呢

btw抽中左會用tg搵你,你地留tg link 啦

比人起左底就唔關我事

好心就唔好咁鳩啦佢..

LOL抽獎
「LOL抽獎」表格目前不再接受回覆。
若您認為這個情況有誤，請與表格擁有者聯絡。

差D出事 依加整緊

其實係條問題要佢揀 只可以講佢可以答到婉轉少少

突發 有傻仔送SKIN啊

click入去留個名聽朝抽簽

我會用 抽既

至於點樣公正D...有冇人有方法呢

----------------------------------------------------------------
不負責任聲明

抽中左會用tg搵你,抽完係post公佈

你地自己留tg link 啦

比人起左底就唔關我事

kk打clg唯一嘅一場輸咗
之後都係NL打嘅

等埋海燈找數就完散

cuvee表示君子不乘人之危 要停一齊黎 要送一齊送

留響
s1-7 skin果個位?

懷疑佢係平行時空

Not for sure
收成十幾個tg link約炮咩

笑撚左

一嚟溝通
二嚟KK太新 完全係soloq出嚟人
連兵線點推點處理都要重新教

事但啦
都係會輸
入到group stage已經叫交到功課
俾佢地串下

參賽人員有哪些?

簡要：

全球將會有約64名全明星進行參加，其中包括：

● 由粉絲投票，每個參賽賽區選送2名職業選手
● 每個賽區通過KOL計劃，甄選出若幹英雄聯盟KOL(主播、英雄聯盟傑出社區成員等)
● 經過統計粉絲投票結果後，由拳頭遊戲選出的4名職業“全明星受邀選手”

唔知真假

Tyler1 plz

SUP抽中C9 G2未必無得打
睇C9打到GMB打到GAME5就知

其實今日3:1但有睇就知實力根本好接近

GAME 2 如果SUP贏到
台仔應該0:3番佐歸

全日都係輸貪心
成日想推埋佢俾人反打

係第2場反cap太傷
然後game 3開kaisa搏stitch係撞手神
點知被教訓
但已經太遲

比賽氣勢洩左就係洩左

中路DIVE個下先係死症

酒桶坦多兩下塔先走無可能輸
D人話CANDY outplay
我會話SUP misplayed
CANDY E都唔撚中都叫outplay..

咁arm 撞手神撞到凱旋擊殺之後回血
唔係就2換1 都冇咁傷

今日睇完結論係Stitch應該用Kaisa先係tier 1 AD
Candy 唔識打irelia呢類刺客, champion pool應該唔太深
PK未夠一線賽力
同Ziv比都未夠

Fafab俾人撚開狗都同佢55波

真

R社英文版都出左:

係冠軍隊skin定藍色個啲Championship skin?

Pk叫做到盡
但要再集中啲
佢22有波開哂5個嘅
Stitch會收哂直接完場

好似剩係出過1場打clg 重要最後因為佢輸埋

海洋之燈發功未

發左啦
而家追緊佢數

事實相比eu lpl na算得係咩
而且佢都講無咁大期望 行到幾遠就幾遠

找數位巴打真係送造型?

解說台也有大衛魔術 太神啦==

點睇都唔係一set啦清

巴打真心找數真漢子

希望某巴打見到良心發現
btw只抽今次希望有巴打都會玩下呢D

MAD同GREX唔係0-6都收貨了

講定先就送S1-S7冠軍skin
咩貴價skin我就無錢了
有巴打打左卡力斯

真

原來牙wolf都有睇grex場比賽

肥仔WOLF瘦左好多喎

BLOSSFOM不請自來之後WOLF KICK左佢

有冇人會去Busan 睇live ? 我會一個人去

睇完條片覺得GRX有1-5都算好彩

睇2個對佢黎講應該算係黎搞笑的隊互打
佢應該覺得好頭痛

大膽預測 決賽 FW VS G-REX

Spring Playoff?

做人最緊要有夢想

又逼害大ching

睇緊G2-8vs INF

預測首次名

A
FW
Afs

B
Rng
Gen

C
KT
Edg

D
IG
Grex

8強 Gen 3-0 KT

Q: 你最喜歡的選手是誰？為什麼？

我最喜歡的選手是Faker，因為我開始玩LoL的時候是打中路的。

十問十答條女

條女真係好純
好GFable

G2 Urgot 75%血，打滿血xin同astrox, 居然可以double kill

巴打送幾多

㩒提交唔知有無反應

留名電狗暴蟲余文樂三三止步十六強

唉屌
開幕戰兩隊我都好鍾意
都唔知支持邊隊好

作為一個RNG風扇咁既分組真係得啖笑

等我又分析下今個小組賽

又燈uzi

小組賽排名預測
A組 fw afs pvb g2
B組 gen rng c9 vit
C組 kt tl edg mad
D組 ig fnc grx 100

佢好似係city仔黎

第一日就TL vs kt

主要真係實力差太遠
Grex lead到咁重放呢樣個樣

作為一個GenG 既風扇⋯⋯

作為一個大清嘅風扇⋯⋯

電競羅賓漢

剩低嘅今晚寫埋佢

D字咁鬼靚

佢係囡囡黎

唔撚係掛

好靚

有書法個種美

但都係改變唔到佢係燈嘅事實

抵啦

抄埋我ok?

千其唔好燈 TL
想睇DL 8強

咁撚多口呀啦

riot今次又幾盞鬼

Gambit Esports的Danil“Diamondprox”Reshetnikov由於負面行為以及之前在LCL的違規歷史將會被處以1000美元的罰款。

Invictus Gaming的Seunglok“TheShy”Kang由於故意送人頭以及中傷他人，將會被處以1000美元的罰款。

基於Afreeca Freecs的主教練Yeonsung“iloveoov”Choi遭到頻繁舉報的程度，以及之前在LCK的違紀歷史，他將會由於自己的負面行為而被處以1500美元的罰款。

“Uzi”簡自豪由於使用他人贈送或是購買的非本人賬號負面遊戲干擾隊友以及故意送人頭，將會被處以2000美元的罰款。

以下每位選手都將獲得一次正式警告。如果日後在本土或是國際賽事中再次表現出負面行為，則將會遭受更加嚴厲的懲罰。

Daniele“Jiizuke”Di Mauro（VIT）
Amadeu“Attila”Carvalho（VIT）
Minkook“Dreams”Han（VIT）
Luka“Perkz”Perkovic（G2）
Petter“Hjarnan”Freyschuss（G2）
Dennis“Svenskeren”Johnsen（C9）
Stanislav“Lodik”Kornelyuk（GMB）
“凝”高振寧（IG）
“新秀”宋義進（IG）
“4LivcloveR”李哲（EDG）
Jaeha“Mowgly”Lee（AFR）
Hyesung“Comet”Lim（AFR）

點敢ban uzi 強國人最撚恐怖

1000蚊美金
人唔笑狗都吠

D名錯哂既 ？

Uzi開台半粒鐘就有啦

rookie 同ning 變左中文名睇到我

係支那網係簡體 拎去GOOGLE變返繁體無睇清楚 SOR

不過最搞笑係搵左班唔係LCK既韓國選手葬
Rookie同The shy心諗關我撚事咩

唔俾trash talk

竟然無dl

發覺都幾多人打錯AFs做AFR

真係唔敢罰禁賽UZI
R社邊敢得罪中國爸爸

不過其實都有人話佢只係玩送頭唔會禁, 要係犯嘴臭+種族歧視先會禁

1 -> 桜島咲太
2 -> ルナ☃️

得獎既巴打請留TG
聽朝10點前未留我再抽

剩係送頭都比人禁既話
你種族歧視果d直情要永久ban啦

咁都中小妹

找數真漢子

riot真係有答
問：
此次事件和之前幾次在拳頭遊戲全球賽事期間的判罰有什麼不一樣（Svenskeren在2014全球總決賽判罰，2016全球總決賽期間Road的判罰，2017季中冠軍賽YoDa的判罰，2018全球總決賽Shernfire的判罰）？

答：
這些賽事裁定每一條都牽涉到了種族主義或者對文化差異表示不尊重的言論。雖然我們深信對於職業選手來說，負面遊戲干擾隊友以及故意送人頭都是不恰當的行為。然而在本次裁定中的所有行為都沒有達到上述賽事裁定所規定的懲罰水平。

問：
是否因為一部分上述行為中的一部分遭到了公眾關注，因此才做出了這樣的裁定？

答：
上述的負面行為在被曝光之前均已經通過內部舉報進行了標記。

愛你

Uzi都係比人罰2000

抽唔中

佢肯找數已經抵讚
抽唔抽得中已經冇咩所謂

如果佢今年拎到冠軍的話
俾人罰2000美金根本小CASE

獎金獵人CuVee表示

佢琴日先送完0/14/3
睇黎好快到佢罰

唔拎都係小CASE啦
開次直播都唔止

小狗 沒倒

外國racist真係禁忌黎

Pawn is g

黑人圍內叫nigger就得
但其他色人叫就即刻racist真心癡線

海燈 is duck

海燈手字真係好靚

想佢捉住我隻手教我寫字

海燈好似係hr狗黎

hr

我個名呢屌

Push 1果位

睇ptt d台仔發癲幾好笑
係度針住uzi罰錢唔敢停賽,買韓國帳號唔算代打

佢地係咪唔記得除左韓國選手
其他國家除非世界賽/MSI去韓國有超級帳號
其餘都係買ac (韓國申請AC要有電話同身份認證, 唔係韓國人唔會有)

真係要捉買ac=代打
世界賽應該得返韓國人同na,eu係度

其實去得韓服打個帳號就一定係買的
根本唔可能係自己辦一個帳號 (正常辦帳號要韓國身份證)

所以情況同球Z個單唔同

佢地仲話韓國人無負面行為
可惜無AC 唔係就貼cuvee 0/14/3張圖俾佢地睇下

theshy

韓國人冇負面行為
班台灣人咁反骨嘅
你隊籃球隊以前亞運試過俾韓國人時間回溯差啲輸
重信韓國

你中獎

台狗，c狗同韓狗係咁demand rito 要ban 尻uzi
好撚肉酸
個kr toxic streamer 又咩事都冇，韓狗真係韓狗

其實BAN左都唔覺得會對RNG有咩影響.... BAN盡咪又係BAN個2場....
對小組賽有咩影響

ban咗會上咩人，有帶埋走a怪？

有冇知情人士知藍神失蹤左幾耐

只可以上karsa同mlxg

ban左都冇得出緊急替補 可能要雙jg上場
ad未buff 返之前有出過

外圍賽佢無興趣
RNG vs GenG KT vs IG呢d大賽先會上水

台狗依家講ban代打 講得咁開心

唔知幾時佢地先會醒起lms都係買韓服ac

台狗真係好撚蠢 好易煽動

只要係反支就得 仲慘過時事台憤青

係咪好似打野核陣
咁出唔出奇 而家唔得啦

咁同直接罰輸一場冇分別喎，
以前7seven好似都係可以問人借jg?
唔知有冇記錯

s6 im road停賽都係無法去頂sup
另一個mid去左打jg
點知都贏埋fw

有無人覺得上面4隊

就係4強名單

前者決賽，後者四強

自膠
我寧願RNG VS KT、GENG VS IG
最後FINAL RNG VS GENG

到而家都仲玩上綱上線

預測各組出線隊伍

Group A:
Afreeca Freecs
G2 Esports

Group B:
Gen G
Cloud 9

Group C:
Team Liquid
KT

Group D:
G-Rex
FNC

傻撚左？

其實使唔使驚uzi驚到咁
都吹咗咁多年啦，拎得世界冠軍未

我代表rng多謝海燈

拿今次就岩心水啦

屌你一隊中國都無 食懵左你咩 準備抄多次

Grex 小組第一？

AFS個教練原來咁撚閪
80場有70%檢舉

海燈今年出力燈LPL

Grex 世界第一

屌你老味當我大RNG流？

為左lpl 你都出盡奶力

倒數？

海燈真係好恐怖 你永遠唔會知佢諗咩

曲線撐lpl
燈走edg得唔得

你知佢諗咩

你都變燈啦

咁人地真係拎過世界冠軍既 msi
仲有亞運會（呢個別具意義）
其實份量好夠
係差個s賽

屌你老母 收皮好無？

為左燈 咩都做得出 都冇理性分析 就收9皮啦

放心
遲下海燈又話做左功課
改答案

亞運會先係大獲
關乎國家榮譽 韓仔睇得好重下

年年LPL都話史上最強㗎啦，最後咪又係LCK Autumn Finals

唔會再信LPL任何一隊

你永遠唔會知佢係真心撐定真心燈

唉 冚家剷 今年決賽變LPL內戰

十卜海燈

@lihkgskin
估唔到會中

s8 RNG >>>>>S6 EDG
全勝奪冠

屌你老味我個skin 呢
屌隻2號臭雞都中獎 on9

求海燈day1點心紙
上車睇今次

個原因係咩

問緊佢幾錢

死臭雞幾時有勇氣黎lol面對人生

肯定係嘴炮
你睇kkoma打rk都成日嘴
好多教練控制慾太強

上年LZ vs SSG
今年唔知邊隊爆冷

link?

屌點解要燈GRX

笑撚死

從與其問我你問下自己幾時找數先啦

又笑乜

真啊屌佢老母
140點都走咁撚耐

自己買啦

你咁有錢
我唔貪心送個SSG J4 ok?

買左啦
你入唔到咋嘛

收啦無人入到啊

送比我

初步預測Day 1賽果，試下水溫

你送啦

上車靠今次
all in rng

今日應該有top20睇啦掛？

KT同RNG果兩場係咪燈

想搏下TL, C9爆冷

抄我名未？

搏爆冷就撐對家啦

留名對全中對家

Q：你上次登上世界賽舞台已是S2 TPA時期。這是你第二次進入世界賽，你有何感想？

A：唉，我感觸良多...奪冠過後，我跑去FNC待了一陣子。不過那不重要，我只是xPeke的
專屬教練。並不是正式教練。

Perkz :rofl got competitive ruling for intentional feeding after my irelia game yesterday

冇人搵我

100t贏面低過grex

D賠率幾蝦人下冇咩水位

grex 有得諗 8倍

EDG>TL

Scout > 200iq

上年LZ vs SSG輸死人

1.005同1.03

世界賽既成績好多時同季賽成績無關

買黎都曬氣

MVP錦標，200IQ個賠率係2001

電狗就係最好例子

小組出線賠率?

TL, C9, G-Rex賠率咁高？

未返到屋企

天選之人仲落唔落凱莎好

又理性分析
搞到要抄名

其實以往NA隊Week 1成日爆冷，TL/C9真係值得一搏

笑

點解我個名特別細粒

屌 海燈咁都唔燈鳩拗un豬

有無人知uzi係泡ser發生咩事

無聊送頭

ALL IN MAD TEAM上樓

唔係
ZIV個名都好細

LOL已改名為GenGCuVee

落

韓國演員太多，佢自己又嬲9走去送，加用人地account

2000usd埋單

既然抽到5張剎雅 0張kaisa
我決定天選之人之後場場放5張剎雅

錢就事小
留咗warning 下次就應該要停賽

無哂錢上公屋係易啲嘅

俾弱隊拎左慘過賴屎

公平咩
個個人有kaisa
我得5張剎雅

佢邊敢再黎呀
其實今次淨係罰錢算係咁啦

無得賭賽果真係無咁好玩
當年場場買台仔對家贏唔少

我得5張球女同5張勒布朗

咁你慘d

今年既玩法D人冇咁易ALL IN輸哂
可長期提升對比賽既關注度

其實冇得輸咁濟
除非運氣好差(冇卡/場場負)
或者係弱智
唔係點都有分

相信樂仔

佢知uzi又唔係錯曬 但送頭送到咁唔罰又唔得
反正uzi唔會在意2000usd 咪罰下錢做下樣

KDA要低過1先有機會負分...
邊有咁易

BTW
如果uzi場場都俾人ban kaisa
咁應該天選之人放唔放kaisa好

岩岩先睇返天選599分
要等到星期三再打拎多分先拎到箱
利申無凱莎 垃圾車

打rng唔放kaisa是常識吧

如果放kaisa得2分

除非無出我廠，如果唔係MAD team都幾難贏，不過唔知樂仔會唔會去睇 順便韓國食女

綠茶同EDG好有緣 但綠茶bo1贏EDG都有一手
印象中佢帶隊舊年RR同世界賽都贏過EDG

試過1場中4隻 但輸到仆街 得幾分

無負分咪算好

唔知有冇人POST左

唔只UZI，仲一堆人俾人罰

Cuvee 無事

岩岩睇留言 , ruler原來送得仲勁

Gambit Esports的Danil 「Diamondprox」 Reshetnikov由於負面行為以及之前在LCL的違規歷史將會被處以1000美元的罰款。

幾多歲呀 死廢老仲扮MK仔搞事

無啦啦俾人罰左1000
俾人拖左落水

尊重 友善 包容 LMS

五大賽區好似真係得LMS無份
係咪因為太廢唔敢串人

“4LivcloveR”李哲（EDG）
睇留言笑撚死 呢條友打NG俾人檢 仲要贏左同全隊第2高輸出都俾人罰

關咩事 C9 VIT 都敢串人啦

雙重標準架啦 韓狗主場唔夠膽搞LCK隊
韓狗真係不了

啲勁的中路都有練冰女 但我之前攞左去重鑄想死

上路都有機架

預測活動會在小組賽跟淘汰賽階段開始前展開：
● 小組賽：小組賽的預測活動會在 2018/10/8 早上 10:00 開始，然後會在 2018/10/10 下午 16:00 鎖定。
● 淘汰賽：淘汰賽的預測活動會在 2018/10/18 00:00小組賽階段結束後開始，且會在 2018/10/20 12:00 鎖定。

AFR?
Btw AFs 都串錯

佢送啲skin 我全部都冇玩

講真班韓國人係咁搞鳩人 個個都癲啦 睇xmithie直播 一開始就有條友送頭 重認錯佢係chinese

識撚打英文咩

想睇LCK LPL 攬炒
不過點攬炒都輪唔到NA EU LMS

rusty都係twitter咁講 依家係治標唔治本 riot反而叫返班職業選手要忍

法國鬼佬好鐘意吹奏SwordArt 外國記者throoin覺得佢 most underrated legendary support

LMS選手同韓國人關係其實唔錯 好似之前既Karsa 而家既蛇蛇同maple咁 NAEU純比人拉落水 其實我諗係因為覺得佢地無乜威脅 反正都係中韓決鬥 其他陪跑

espn擺佢世界第一添

咪係 好心就ban鳩d搞事仔

GEN.G的CROWN一直都有用...
資格賽都有用
你咁快拎去重鑄?

我覺得佢地underrate NL就真 2次8強都比人當地底泥

Swordart 台灣之光嚟
唔屌得

有個台專播職業選手live, 一死即刻比人洗Reported

見有人話係班韓仔不停喺RANK GAME搞事
有心唔俾其他國家人練波
如果係咁有排BAN
每場有一個呢啲人已經收得皮
一日排二十場可能得三四場有得玩都死得
仲要未必排得啱Lane

韓狗係咁

韓狗正仆街

原來演員係上年WC 國服搞鳩人先

強國同韓國不嬲都係咁賤

兩班賤種 睇hupu d人講上年係國服玩鳩韓狗先

9up
D支那仔全部李哥李哥咁叫 最好係支那仔演人先
舊年有人演即刻俾其他支那仔屌到仆街
支那仔好多鍾意韓仔

連佢地自己都咁講啵
唔通佢地自己屈返支那狗咩

不過講真
競技玩黑手
韓國一定第一 強國都要企埋一邊
空手道護甲唔落晶片等對手攞唔到分都做得出

用下腦啦 舊年花生三個禮拜上埋支那服第一呀

根本一開始應該限制唔係職業就唔可以係人地ser 玩啦

有乜衝突？今次係有隻韓狗發起個運動 先搞到咁大型姐

咁啲素人一世都會咁廢
Lms個ser 全部垃圾（包括我）

仲有02 World cup

應該即ban 果班演員

三個星期上到第一 演極有限
依家係場場被人演喎 仲要唔係支那仔都中招

而家講緊係上年國服帶起e種風氣先 你做乜鳩

我咪話演你點會上到第一呀 大佬你係咪唔知咩叫演呀

話撚左 係上年大陸人搞人先 只不過係無今次咁多人玩野 你講花生例子想幫支那狗洗底？根本兩邊都賤種

我都唔明佢講咩李哥有咩關係
Faker 有支那fans 代表支那仔唔會搞韓仔？

你上HUPU我都未話你支那仔啦

條傻仔邏輯有問題 一係就支那狗

大陸仔係仆街唔洗講，但係韓狗係人類競技活動既公敵

ppt 哈巴 hupu 都有睇 不過一話國服搞鳩人先 你就起晒貢

02世界杯

講真 韓狗不嬲都臭朵 02世界杯開始就好唔鐘意
強國最多都係柒多 韓狗真係好茅西

一個韓一個法國 永遠唔會公平

LOL都臭晒啦

韓國職業電子競技隊伍Azubu Frost(AZF)，在《英雄聯盟》比賽時回頭偷看現場轉播用的大螢幕，作弊取得不公平的比賽優勢，引來全球網友撻伐。在爭吵了近1個星期後，比賽主辦單位做出裁決，將沒收AZF部份比賽獎金(約台幣1百萬元)，捐給韓國慈善團體，但仍有許多粉絲替被「黑掉」的隊伍抱不平。

韓國人好強、勝負心重全球聞名，常常為了取勝不擇手段，引起很多爭議。在經過一個星期的討論後，《英雄聯盟》官方宣布，他們認為AZF在比賽中偷看，確實製造了不公平的優勢，所以將沒收AZF近20%的比賽獎金做懲罰。

除此之外，TPA稍早擊敗另一支韓國強隊NJ，後來賽事伺服器頻被攻擊，網路也有謠傳韓國人輸不起，發動駭客干擾賽事來報復TPA，不過並未獲得證實。

韓狗專搞小動作，UZI單野我實屌韓狗先

唔好講啦,一陣人地又話係支那仔做先 韓國學左之後再搞大佢
各打50打板 自己幫韓仔洗底 反而屌返我幫支那閪洗底

你話幾年前既UZI 我信佢脾性差鬧事都有可能 今年既UZI咩火都收曬 全部落曬遊戲上面 贏曬所有可以贏既冠軍 班韓狗就眼紅 就搞鳩人

韓國人唔好搞9 GenG KT AFs RNG IG

比呢幾隊堂堂正正咁打比賽

最正路

公道d講句
兩件事性質差好遠
職業選手打rk 比路人串同演係時不時有既事
就算係自己地區既server都照樣會有d路人搞鳩你
大陸職業職手成日因為同d陸服路人開片比人罰
咁係server質素問題 無話針對邊個
就算有 都係零星事件 所以好少鬧大
韓狗呢舖點解要鬧到咁大
你知我知大家都知 無非想uzi禁賽
Cuvee ruler係韓服都有送頭記錄
又唔見班友嘈？！又係唔係要禁賽？
唔係話幫支那狗
但韓狗之心 路人皆知

韓國人賤種全世界公認啦

eric仔華文狗乜黎左呢度

韓狗果下犀利
轉頭睇完個大mon之後
即刻係小地圖ping對家個位
仲要個大螢幕播撚住佢ping
當住全世界面出貓

閃電狗出唔到線真係執柒得

你邏輯搞清楚未呀ching

無人話幫韓狗 但你班傻鳩唔肯正視大陸狗搞鳩人先

仲要屈我幫韓狗洗底 支那狗真無恥

首先你無證無據求其鳩up幾句
我就以花生為例子證明就算有都係少數
否則花生唔會爬分爬得咁快 (三星期上支那服第一)
你就話有咩關係

而你
將韓狗今年一連串行為 包括向RIOT瘋狂檢舉要求停賽又盛
歸咎於支那閪舊年唔確定存唔存在既行為
你將條時間線直接拉返去舊年

我都可以話s4 韓服已經有呢種行為
反正你同我都係9up無證據 who knows?

eric仔你真係去到邊都可以同人罵戰

兩邊都有錯架啦 做乜要追住黎咬

WOLF睇到一頭霧水

國服有演員第一日先知? 你係咪傻撚左
係hupu班大陸仔話17年佢地玩先 唔通係自己友屈自己友?
你邏輯根本有問題 花生上到第一同有班大陸仔玩野根本無衝突
我從來無幫過韓狗 只不過係話大陸將e種風氣玩起先 而家人地有樣學樣 大家抵撚死 賤種一堆
係你隻支那狗 一見到有人話大陸 就起撚晒貢 護主

華文狗不嬲都癲狗黎 俾佢咬住真係麻煩
上面有位巴打同佢認真嘈

介紹返我隻狗華文碩 ericcheung712

如果係一個正正常常香港人 見到有人踢爆支那狗都有份玩野在先 會唔會有咁大反應

你link又無貼 一句你講就係? 貼條hupu link黎睇下?

又唔算嘅
係鄧sup可惜
明明逆風都打到55
係啲入場時間點太差搞到反cap唔到

大反應
實事求事就係大反應

經一事蔡一智, 所以後來既esport全部都要入booth
想望都冇得望

韓仔出千太誇張
重劣過強國人

你叫我點估到華文狗生得青靚白淨，咁鐘意撩人鬧交先得架

原來個post你開 又真係幾白

想屌。。。

唔好咁gay

電競撚真係零舍on9

美斯去街場hea守hea攻，fiba又禁佢賽咩
佢出聲屌人老母都仲得啊，場上事場上了
佢鬧你咪鬧返佢，關fiba撚事

LeBron james去街場hea打奧運又禁佢賽啊

熄燈+ornn開得太正

中路個波
Lpl or lck lv應該收得哂

skt

個個位
Edg永遠嘅惡夢

呀燈抄到我個名未

邊個負評

姐係你地同意solo q troll要禁賽？

係負皮你啫
夫子一嬲都垃圾黎

ESPN根本毒奶榜

陣間SMEB又被奶成宋過譽

出嚟隻揪屌你老尾

G2-8

我大na今年一定會重返榮耀

其實佢近排都打得唔好 尤其夏決

準備過譽

今年RIOT唔出定未出毒奶榜

當年呢條片真係J死我，日日都會上YouTube播一次

TSM，不了

聽朝11點 twitch直播逐個公佈

實係 rng karsa uzi 第一第二

Karsa應該第5-6

求下佢咪撚燈kt

smeb score ucal deft mata 五個上哂top10

估下有咩人先...

UCAL資歷未夠應該冇
然後估佢會上KURO/精神, 冷少少可能上埋TUSIN
GENG就下路2人組+AMBITION

中國就RNG應該上一堆, UZI一定第一
IG就ROOKIE, THESHY
EDG....MEIKO, 之後應該冇

LMS應該得SWORDART, 勉強上多個MAPLE

EU估上CAPS

NA就上大清

希望佢落力奶RNG

放過LMS選手同KT

唔好搞Kiin仔

係喎 唔記得左佢 RITO實搞佢

亞運kiin
實走唔甩

實比人燈爆

佢要練好隻慎同酒桶
夏季慎support最hit個期佢出親都troll

點會冇食屎狗

食屎狗有自己嘅ad榜 唔洗睇riot面色

D組除左IG 其他3隊唔知點排

我諗100t點都偷到一兩鋪 所以未必第4

條anda前期唔崩就有少少機會
不過未計codysun/隻AD會有幾廢

fnc同艾豬我就想fnc贏
唔知grex同艾豬有無得打

uzi rookie mata kiin ming deft karsa caps smeb ruler corejj theshy swortart score letme clearlove meiko dl maple xiaohu
仲有冇邊個?

Grex得條下路有得打咋喎

收嗲啦臭雞

100T出codydone?

iboy都未到我廠啦

鴨呀

Ssumday 食屎狗 有機
估冇letme

漏咗ucal
我覺得riot 會出力燈KT
smeb score ucal deft mata 入晒

好似唔出

有冇人已經填咗世界賽神預計，10號4點截止

深入分析後Group D將IG換FNC

以往LPL 1st seed嗰隊通常會爆炸 就算唔爆炸都會次名出線8強止步
不過好似年年1st seed都好似係EDG 同一年係LGD
希望係EDG嘅問題唔係LPL1st seed魔咒
最經典 S5 EDG贏SKT拎MSI+世界第一LGD 一齊爆炸

On撚鳩

究竟海燈有幾on9先會估d組係grex出線

EDG+KZ=大賽中風型隊伍

KZ都係輸比冠軍隊姐，但edg

咁S5輸FNC、S6輸ROX呢

LZ 完全冇得比
起碼小組6-0
只係八強抽中爆seed SSG

個人覺得輸SSG完全係廢老垃圾+安掌門經驗壓制CUZZ

上中野差幾皮點打.....

果陣已經講LZ個缺口係JG CUZZ

不過估唔到嘅係 換左花生仔

花生重打算去kz有champ
點知

佢都唔志在拎分....去燈GREX

過左咁多季已經唔係好睇得透
到底花生仔勁定係唔勁

唔勁

佢點都應該未去到差個隻.... 要差LCK仲有幾個比佢更差
你睇下SKT冇左佢同HUNI有幾慘先啦.... (雖然SKT都唔適合佢, SKT完全係當佢係FAKER隻眼)
然後去KZ應該係廢老下路夏季太TROLL, 上中野都CARRY唔到佢2個

Khan 感覺又係吹大左

上路唔怪得佢
而家幾可上路會carry
都係下路壓制到先有上路出手嘅機會

上路戰術太多作為犧牲位
唔係大坦就係分推
尤其s7同而家kaisa meta
係grx vs sup嘅series 睇到
Ugrot幾肥都好
但殺唔到kaisa嘅
Kaisa一但後期farm到嘅
一個就打番贏
上路pk隻ornn幾慘都贏到

佢好aggressive 一遇到打得穩無突破口既隊就好易輸

佢同BDD出盡奶力CARRY算係咁啦，無奈三叔五個去到淘汰賽上哂身
SKT淨係一件BANG已經可以輸驚，何況佢地2 VS 5

條下路中左風

安必信

睇黎。。大家都要肉搏

代華文狗講: 原來係2014年馬刺熄熱火冷氣先
今年韓狗用返呢招搞NA隊伍 抵死

赤膊上陣 咁壯觀
Btw 又有位俾人入

同埋呢版唔係話唔怪得上路
但只可以係當上路太過份個時先可以怪
好似mmd揸坦英第一個走咁
冇坦英坦傷你ad都輸出唔到啦

準備開毒奶榜 (官方TOP20):

唔洗睇今年uzi 實第一，唔係就一定係rookie

愈黎愈多花生

毒你老母奶

Top20唔好出Cuvee 唔該

上年好似no.9

0/14 船長定比人罰la
oh 唔記得韓國人唔會比人罰

希望Kiin仔無頭5

Ching又燈

Papa 一定會放kiin 同cuvee

g-rex 在ig身上可唔可以拎一個頭

劉明

比人洗溫泉應該會執到一兩個頭既

希望最少同FNC 1-1
起碼起碼打到加賽出局，大家條氣都順D

改完篇潮文之後我真係好驚入唔到8強

踢走埋FNC就爽囉

真心定燈

G2有咩好驚

真心 加 燈

海燈開哂燈
你認為grex贏到？

歷年最黑仔個個第4 俾KIIN中左

屌你老母

想kt win冠軍

g rex都想

蛇蛇高過karsa
笑而不語

Ruler Cuvee 都排好前

點解蛇蛇可以咁高除左拉拉佢有咩咁勁 重要高過ming mata 痴撚線

終於見到papa

kt史上第一隊入5個

鞭kz 屍

KIIN食左個第4... (年年拎第4個隊都係最快出局)
AFS死硬

竟然排ucal排到咁後

真 歷年最黑

第一唔係faker了

重有海燈加持
死未

都無free sm

用咩做準則？
唔同位都比較到？

關鍵王牙deft

15 MAPLE
16 KURO
17 XIAOHU
18 SCOUT
19 UCAL

5隻中路痴埋一齊

3個來自唔同地方的CASTER揀20個

Kiin who?

KT要靠deft既時候
就代表KT打緊硬仗
最後一道防線

唔好再吹奏Kiin仔

今次估中哂EU NA LMS上咩人
中韓反而有D估錯

EU CAPS比想像中高左少少, REKKLES一早就預左佢冇, 因為佢唔係真係咁CARRY

認同caps比想像中高
中間條友最唔似

笑撚死，真係完全唔比臉佢，呢班CAST心水清呀喂

蛇蛇>小明,Mata
楓棠>小虎,Ucal

Msi俾betty撚嘅印象太嚴重

maple係espn都無排名 呢度有 證明有爭議
蛇蛇係各大媒體 幾乎全部都係第一sup

88 kiin

Sup我會排ming第一
但maple我覺得無問題
呢個世界賽得rookie勁過佢
Ucal都仲有得傾，小虎企穩韓服菁英先講

maple同蟲蟲打msi6-0攞咗好多印象分啦

點解冇宇宙上路mmd

你不如問點解冇宇宙下路ZVITHY

其實今年嗰排名都幾中肯

Rumor
FW日日同RNG團練

點解有啲似曾相識
劇本開始

垃圾kuro都上榜
Lck probelter

值得入嘅人有入咁囉
係啲排名先後可以講下
我覺得蟲蟲、EU最後希望Caps都高咗少少

好過IQ200好多啵 邊有得比 佢係無乜特別啫 又唔係雷到仆街

Crown 定Kuro

Kuro個pool唔差 但說不上carry

咪撚燈kt啦
Rng入曬咁多個就啱

無世一Letme 佢今次世界賽會證明自己

真係笑撚死小虎邊到會差過maple 根本連rookie 自己同小虎55,講真有睇開lpl 上限最高scout 之後先到小虎 同rookie 我排caps 都勁過maple 啦

3/4換1一定換到嫁

Ning自殺式Gank
1換3

其實歐美班撚屌吹奏完fw 個 sup 未

rookie 肯定過譽後反而JKL 比人underrated.不過IG bo5 根本唔勁4-8強料

三狼ad都underrated

今年有進步
好過食屎狗先

上限最高scout
笑撚死

因為人地maple同swordart真係勁
亞運佢地假假地都帶撚住baybay同morning打都有贏中韓

scout 帶住垃圾隊edg 入世界賽rookie 上年做唔到完

dopa 分析支那文，同scout有冠 rookie 0 自己諗

三個caster 都想要 GRF

Lms 冇睇啦我，淨係睇 s 賽， maple 係勁既，不過個sup 就睇唔出囉

因為fw係sup主call

帶到edg打外卡都輸一場?
有冠勁過冇冠 咁impact應該年年都係最強上路

Swordart 啲眼位，意識好強，成日神出鬼沒咁去做視野，對面JG會完全摸唔透邊度有眼。令到下路咁安全主要唔係Betty 自保勁或者 Swordart 玩保排角，而係視野佈置完善，避開左好多下路爆線嘅危機。

加上佢同JG連動都做得好好，一齊拆眼，一齊蹲點呢啲，我地唔識睇可能唔知，但堆識睇嘅教練團/賽評會睇得好仔細。

唔好爭
今年中路一定係Faker第一
Bjergsen第二

真 E組邊個首名出線都好難講

AHQ有機
聽講佢地排完打野毒之後
變左黑馬

TSM都有機

FW咁多塔殺4/5殺2咁易做得好咩
要插好哂眼位架
比個做得差既例子你
Grex對Sup有波已經係柒

睇得多LMS 呢招真係佢地招牌黎

講咁多無用小組賽睇下scout 打ucal 咪知邊個勁囉

scout呢d敗走LCK

全盛期係幾勁
不過係上年夏季

咁又唔係咁講
佢個陣競爭對手係TOP FIT既相赫 根本無得鬥

相赫競爭對手係爾森
屎狗邊位？

今年無skt
可以g持邊隊，有無心水

T字頭嗰隊

KT

除咗scout 中晒咁滯
都話KT 5個都入
RNG 冇世一letme

電狗無左karsa打得反而好左

無MMD咋

主要係上路同ad勁咗

當年要同faker easyhoon 爭
算數啦

你上路火龍玩到gp同犽宿已經彈性飛躍提升

其實係換左top拎到鬥士出黎+ betty玩到大ad
仲有maple無得搞基之後又有番態

easyhoon都好慘
唔似scout仲有機會證明自己

ps:覺得果年easyhoon打得好好 隻沙皇好穩

重要火龍真係毒撚中嘅毒撚
有加乘

全世界都知閃電狼肯定灌你下路4殺2/5殺3 都係守唔住 只知佢地呢套真係打得好撚好

眼位俾上路tp黎講
Fw做得好好
連帶grex係sup個時都下意識識防同反打

S5個陣佢只係研究生，S6先正式入ROASTER
個陣EASY佬走左，同BLANK雷完一場就冇再出過，咁咪即係證明佢連好似EASY佬當初實力上有得同FAKER平起平坐既地位都不餘囉

ig同rng46波
rng bot>ig bot
letme<theshy
rng jg>ig jg
你同我講小虎rookie55波?
如果係55波ig就已經比人3:0左啦

但呢加Easyhoon好梅

建基於Maple 中路壓制推線同sup 眼位
以前skt 咪打faker 壓制+幫jg 控制野區，fw 變左做4夾2下路，兩招前提都係中路壓得住，中路廢根本冇得咁玩
講到maple 唔值top 20 真係得啖笑

泰援

定位都唔同
一個跑線支援型一個係carry

S5既EASY佬真係又穩又勁，除左沙皇佢連波女、SYNDRA、蛇女都撚得唔差，最鄧佢慘係打OG個陣明明打得唔差都要驚THREE換FAKER出黎取代佢

況且小虎既分推真係咁多個中路最強

結果彩就FAKER拎哂，佢就打緊GAME 3去左打SOLO，好彩仲驚得切出黎多謝觀眾

其實個場G3 有D運啦 唔係真係3-0左
無人估到巴龍會突然升LV (21:59秒加左180血) 明明重擊重岩左 變左中歪左
以前有個版本好似改過打打下巴龍唔會突然升LV 唔知點解依家又有返

KARSA今季去左RNG進化左好多
上季佢玩個堆坦JG廢撚到

佢依家打麻雀 poker仲開心呀

上限同綜合係2回事嚟
scout上限高係事實
rookie綜合最勁係事實
同埋你唔好唔記得rookie拎lb counter zoe
最後比scout撚返轉頭

果屆 faker 都未撚得掂沙皇
雖然我覺得唔出easyhoon 出faker果d場都係贏 vice versa
但對skt來講bp 彈性多左好多

但之後果個faker就連easyhoon撚得掂果d都撚掂埋
終極魔王

LPL真係將歷季有實力既選手加速變廢老既集中地

好期待Kiin仔屌穿哂A組上路

問過我宇宙上路未

都要睇佢地自己心態既 佢地心態係養老賺錢無人阻到佢地
scout 呢d起碼係用心打機唔係搞其他野

d人都要無咩心機先去搵下銀者

穿哂》seed one出線
跟住打GenG
咁樣好咩

走線

係，其實S5 FAKER係得隻沙皇撚得唔夠EASY佬好，去到S6 FAKER玩沙皇直頭勁到可以單殺返小虎隻LB

ez佬同faker平起平坐
打msi咪就係輸ez佬囉

明明係faker game5 自信選角 100%勝率LB被肥pawn智商壓制 特登放俾佢用

打og打成30幾分鐘
faker一上就快速完場

轉自ptt

Rumor：閃電狼RNG每天團練

Nelson：閃電狼和RNG一直在對練。事實上亞洲隊伍都知道，因為用的同一個比賽服，天
天都是自定義的FW-RNG、FW-RNG。
之前RNG基本上只和Griffin對練。

RNG準備同閃尿狼一齊0-6超越啦

其實你知唔知分推係建基於你隊友頂唔頂到

咁講真果陣easyhoon年紀都唔細 去養老都正常

抽到先算啦

唔怪得maple之前目標話冠亞
karsa原來轉隊真係為左報答隊友
睇嚟電狗訓練賽應該係咁屠rng

之後超越

ez佬輸左幾多場呀

舊年風哥都話rng團練比電狼屠到仆街 結果咪又係超越

聽開波
頭場牙Deft vs大清
Kt收皮啦

生性KT今屆要王者奪冠

懷疑因為咁先買karsa
加上明星賽係咁偷龍加分

karsa舊年勁多offer
佢一開始想去tsm
tsm唔要佢
大陸幾乎每隊都想搶佢 好似話OMG出最高價
但karsa決定去rng

大清打lck ad好似唔太差
係打uzi先特別鳩
我覺得tl中單爆線機會好大

打死都去rng啦

舊年又係咁 跟住就超越

-300 iq Realm Warp

其實勇氣好夠 mlxg 勁起上黎真係痴線
不過karsa bo5 真係心態真係麻麻 所以我覺得bo5 mlxg 好大發揮空間

OMG打野墳場

佢地兩個互補
同xg變xd就要上karsa控場
Karsa心態崩就要xg救

omg 垃圾隊uzi 都差d 比佢地玩到收皮

我結論岩岩相反
karsa穩定 bo5先係利器
Mlxg魯莽但心態好 bo1同關鍵局有奇效

仲有mlxg打團好勁 可能默契好
Karsa打團同rng配合度無mlxg咁好
但前中期控圖食腦比mlxg好太多
應對逆風karsa更勝一籌
Mlxg崩盤只可以靠uzi救世
Karsa有幾場大逆風開局靠自己帶返起

無狀態條毒瘤收左lovelin , san, 鳩鳩ing ，cloud皮

好似仲有個肥仔support
一開始打得幾好
後尾內部批鬥，死撚埋

電狼入到八強算係咁啦
Bo5 tpa 之後msi worlds 都未晉級過
吹到入決賽

Bo5重有隊grex嘅勉強嘅
但play in 叫唔叫就唔知啦

咁都計msi 都大炒佐外卡

好懷念，高登想當年流傳既呢張竟然可以喺呢度睇返

聽日就世界賽
KT vs TL

除左YOUTUBE同TWITCH仲有冇咩網睇到LIVE?
仆佢個街間公司BLOCK柒左呢兩個網

支那直播網同garena live

聽日搵搵先

望盲望GARENA果個係獨立MEDIA直播啦，如果係楊入TWITCH都係睇唔撚到

TYPO，SOR鳩

咪平時glive播咁囉
再唔係你試埋金剛

成季我睇得一次LMS，個陣心唸咁獨特既個直播CHANNEL，所以咪希望聽日世界賽佢都照用返咁既方式直播

我都係用翻lolesports睇
叫我聽班台灣旁述不如殺左我

陰公 世界第一上路LETME入唔到WORLDS TOP 20
個位巴打唔知點諗

唔聽聲淨係要畫面

雞舍
金剛
雅虎

騰訊
熊貓
鬥魚
bilibili

韓國非洲台

總有一個冇扑到

睇世界賽不嬲都去英文台 (以前仲有MONTE, DOA個陣就更加係)
台灣旁述連湯米都走左之後, 差唔多冇個得

LCK個兩位caster

NA個幾位 口音幾好聽

功德完滿呀巴打
只要可以喺公司禁條直播TAB望到一下個比賽形勢就夠，唔該哂

letme 真心underrated
穩陣到

果次聽台灣班撚樣連技都記錯
我果斷熄撚左然後再冇開過台灣直播
今年lpl除左frost之外其他都好

PAPA

果個咩Kar98K巴打上水啦 屌鳩果3個caster未

都未拎冠點會上水

KIIN呢啲垃圾都有第四 真係鄧佢唔抵

DASH

應該Letme排先岩 團戰型玩家

呢樣真
不過台灣旁述都好過lpl果d

因為papa 所以都係睇lck比賽多

lpl果d講錯野會比人收皮
一d都唔客觀

今次lck caster係得papa講？

希望打完之後還LETME一個公道

Papa好笑得黎又講野大方得體

唔通有得搵真銀加打正選唔做

走去做人擋箭牌咩

CoreGG

唔講政治正確呢個問題

聽普通話台
清楚讀出團戰發生咩事都有問題
鳩叫 英名 用左咩技追殺咩人都講唔切
唔知邊個女旁述 成場團戰叫係鳩叫 叫d角色名就當講左

記得仲有冇表演五速嘴

傷害13億人民感情

Top20 無letme Corejj

結果bj 係家幫人bj 囉

但英文唔得又真係溝通唔到嘅
不過兩個外援位都比下路水貨就

TSM 根本7
不過對Karsa 都好，見到佢好大進步

LOL esport official Worlds Top 20

1. Uzi
2. Rookie
3. Score
4. Kiin
5. Ruler
6. Smeb
7. SwordArt
8. Ming
9. Caps
10. CuVee
11. Karsa
12. Deft
13. Mata
14. TheShy
15. Maple
16. Kuro
17. Xiaohu
18. Scout
19. Ucal
20. Doublelift

Source: LoL esport

視野

以前有埋doa 同 monte嗰陣仲正

仲有deman同joejoemillermiller

Faker bj 都冇
咩廢榜黎

唉

joejoe

Underdog成日贏到既caller 7-3 msi
加上西方世界成日覺得underrated 蛇蛇
好多西人覺得佢係第一輔助 呢個都真

DOA: FAKER WHAT WAS THAT?!

Monte ...

WHAAAAA, CAN U SAY GG???????????????

Oh , I can't believe it........

letme真心慘，拎咁多個冠軍都仲要比連登仔串 仲要唔係話等人carry個種選手

國籍問題

玩坦世界第一 又可以鬥士 無佢進步 Uzi真係未必贏

世界第一你又遠得濟

呢個真 佢係咪最勁我唔知 但佢真係進步左好多

唔洗佢carry

不過係karsa唔算特別照顧佢之下
都可以長期平線 , 即使真係輸線個陣都唔會爆到九彩
團戰隻羊唔洗講 幾次冠軍埋齋都有佢隻羊份
真係算做到野

Ucal係成隊kt最低？認真？
LoL esport真係睇都廢事

今年rng世界賽正選好似係mlxg

唔係邊個最低 你最撚叻啦

乜正選同後備有關係架咩..
正選一定要第一場就出? 我以為求其擺

邊個坦英勁過佢係今年 想問 隻ornn諗唔到邊個勁過佢喎

冇
mlxg通常打先好似s6 skt咁
係比karsa睇通啲pathing

Impact soaz smeb都好勁
坦勁唔勁睇好多野
通常spectator 睇唔到邊個勁啲
除非差距好大

同埋而家又唔係坦meta

依加都唔係?

play-in場場urgot maokai ornn sion喎

Urgot aatrox都係bruiser 喎ching

留定左10張GP比Kiin仔

Aatrox係鬥士
但urgot出用黑切之後就多數build坦裝

FW成隊換左RNG頭像打rank即刻比班韓狗troll
嚇到佢地即刻轉番
真係痴撚線

認ICON做人

rng4個人贏亞運 仇口太大

邊個敢串世界第一LETME 呀

無人串過 明明係個三個CASTER睇唔起讓帝

我之前反駁五路世一都俾人追住嚟屌
唔敢反了

你講LETME>UZI應該保到條命仔

泰仔>theshy
moonjin>karsa
maple>xiaohu
betty>uzi
swordart>ming

Mad breeze 唔知頂唔頂得住iboy

Soaz impact 都拎出嚟比 咪撚玩啦

佢仲膠過deft
枉我上年咁睇好iboy

iBoy係大賽型player，同JackeyLove相反

原本見smeb都係第6 諗住今年實無死 點知再拉落d 一望Score#3 呆左

裝B仔玩黎玩去得個幾隻 一定頂唔住 MAD成隊都係靠空月帶風向咁制

希望聽日rng順利贏到
好不安

三線一定爆開
MAD打LMS都輾壓唔到對線 特別係小亮
反而TL有機偷一場 大陸佬成日比NA靠啲奇怪英贏到

5路世一 驚咩

何猷君都去若風婚禮

ucal點都穩定過deft啦

大ching入到8強我抽3個派skin
聽日KT輸比TL抽1個

睇條友上面堆cm好似今年冇睇過比賽咁
真係廢撚事覆

Ucal今年勁多神play喎大佬

Mid no1 一係ucal一係rookie

佢隻swain

咁你可以準備定聽日抽獎

笑到我

最怕聽日海燈聽日臨場轉口風

呢場好可惜

又話做左功課改答案

佢個排名同Score調轉就差唔多

點解score吹到咁神 除左年紀大之外

應該真係比面Score先排佢咁前

俾大家體驗下bo5既緊張感先

上年睇SKT比兔仔迫到1-2個賽末點FAKER狂飲水個下睇到好心UP，好彩最後都反CUP

因為score先係kt最重要嘅carry點
你可以話karsa玩得好嗰陣係好過score 但講穩定一定係score

無追post 想問海燈劃左圈圈圖未？

天選之人大家擺左咩卡 我唔知擺咩好

2014年的TOP 20：NaMei是第四名，獲得Dade獎
2015年的TOP 20：KaKAO是第四名，雖然沒有獲得Dade獎，但他打得跟屎一樣
2016年的TOP 20：廠長是第四名，獲得Dade獎
2017年的TOP 20：Khan是第四名，並沒有獨得Dade獎(有人認為是鼻爾森)，但他至少有獲得一部份
2018年的TOP 20：Kiin是第四名-??

kiin

話說牛排隊RW出唔到S賽真係可惜,
係FW比人屌得咁犀利,去RW證明自己,但係都差少少

molamola

Ruler第5名
好彩

Korean hype train

Corejj 竟然冇份
但Ruler 又咁高

呢期viktor幾勁
而zilean我相信成為左大部分英既counter

akali應該唔會再被ban
因為呢段時間大部分中路理應練好zilean

之前有Ching 講過Corejj 比Ruler更有價值

Samsung 除咗crown仔之外最鍾意corejj

zilean 都出左好耐
不過無咩邊個撚到好似faker咁勁
好難撚到好有存在感

個樣最正常

唔需要太勁
基本上zilean啲Q針住akali放
大技放主要c位就ok
唔需要咩操作性

不過pick zilean需要下路放拉打英
容易俾人ban pick針

Support players 係humble d
除咗一個

仲要喺WORLD打ROX賽末點PICK黎用，個心臟冇返咁上下大同冇咁信任BENGI同BANG真係好大既睹博
同BENGI連動個下EQWQ再BENGI一插收頭真係夾撚到

S字頭個個

個top20 player會唔會太睇得起電狗同rng

今年差唔多贏晒，好難唔睇好

啲洲際賽邀請賽唔係不嬲都玩玩下架咩

你睇下今年prey 輸左msi同rift係invern畀人鬧到仆街

一直都覺得係表演賽咁
啲友都未必認真打

話哂都國際賽
代表緊自己既賽區打比賽
點會唔認真

Pray哥連playoff regional 都打唔掂
擺明係跌watt

變咗廢老

又係d輸左就話無認真打

同平時打rank d廢柴雷撚完話自己不差這一場有乜分別

MSI 都算 韓仔亞運比RNG打到瀨屎 仲要搭隻廢中路
贏哂都唔吹得 咁吹邊個先啱?

打RR先要認真打

輸任何一場都隨時會比成個賽區既觀眾屌撚死

今年唔係KZ突然比RW熱血爆冷既 LCK嬴左啦

AKALI開個W你就唔中啦

用極靈不如用liss，廢極都有wr控場

liss呢期ban rate高過zilean
zilean係liss被ban之下既替代方案

我覺得letme真係被低估左

今年msi之前 比人係咁屌rng版mmd
係之後超進化 佢隻羊真係好撚勁

感覺gorilla趺得仲勁

岩岩先查左乜野係dade獎 希望Kiin仔破到魔咒

但係玩極靈,如果AD一企唔到出黎,成場就差唔多玩完

出咗啦，可以開圖片Mode搵

Rng 一開波好鐘意派膠 點睇vs c9

睇C9放唔放凱莎 天選之人點都要試一場

bo1如果出mlxg，c9有啲機會，但係出karsa嘅話就難啲了

新code : fwmadgrex

push
thx bb

啱，因為極靈中後期變成半sup角色
Q基本上只可以zone走人，爆發傷害唔高
要靠ad

中左張凱莎

下個POST改LOL S8世界大賽討論區#297點睇

你1001改成點都得啦

crown仔番生啦好嗎

又多架垃圾車

應該3垃圾車一牛一kaisa
定係 2垃圾車 2牛 1kaisa好呢

唔洗啦

Viktor 算唔算counter akail

應該唔得
d技能會空唒

Crown 仔自己會有辦法打

世界賽都係
我大kt到時又留力

中左兩隻牛
不過都係冇凱莎

新code中左varus kog twitch cait
好多AD

MAD同GRX笑咗

GenG嗰段算唔算串緊crown

大多數鬼佬好buy grex skins

聽日有得睇我大RNG 乂炒c9

所有韓國贏唔到嘅比賽都係表演賽架la
等佢地認真起黎，lpl

They have dinosaur logo

小組賽由KT屌打TL中正式開幕

巴打 真心定假膠 已分不清連登仔

今日開打

大炒G2啦

可以睇PVB上路屌打Hanabi/MMD

應佢都廢撚事

等睇大清教Deft打機，Impact solo Smeb

Hanabi難講
Mmd打唔打都會穿

不過電狗輸俾越南嘅
就收皮啦

天選之人應該點放好？ 我依家放左酒桶，法洛士，牛，凱莎同埋剎雅
各位Ban Pick大神們點睇？

今日最期待賽事之一

終於有凱莎 仲要黎兩張

16強應該場場ban
唔係外卡lv

大家記住放天選之人

Impact : top die ez gg

說話唔係咁講
電狗咁多年唯一一年入8強個年就係第一ROUND輸左俾隊巴西外卡pain gaming

獲得5分ban角分

要點樣係office睇先唔明顯

opening係幾點

出左今日正選名單

Link?

4

被fake, sor

扮工撚呢七日既意義
CREDIT：#612 快來拿裝甲包

今日KT贏就要睇牙deft KT既關鍵王

支持大清

Crown客串

doubleflash

仆你個街, 終於轉到隻牛出黎

我終於有第三季ad 英
感恩

我隻

我今日全部投5剎雅

終於到

大清

今日起碼爆2個post

沉日抽到第四張kai’ sa
一係贏好多 一係一分都無

非ban即選
公平咩 0凱莎

all in or nothing

好型

TL個陣一睇已經贏撚左kt
唔使睇

都未Lock
點改都得

一陣補上lock既圖

allin 垃圾車 牛 kaisa

睇埋第一場再改

牛同kaisa都冇

應該夠用到打冠軍賽

咩熱門嘢都有d

公平咩
我狗頭就大把

我重鑄左咁多29隻
得隻ryze 同夜曲叫做有d用

[img]blob:

打錯

今日LCK會全勝

買左GREX SKIN

Buffalo會大勝FW

記得預測

好多人比人罰錢 Uzi都罰USD$2000

16強了
某藍君會唔會出黎講兩句呢

Garena有無Pick'em 玩

如果buffalo 個上路真係有班caster講到咁勁就真係有機

岩岩放監

Feel到kt一陣會派膠

caster講咗d乜

riot係咪好憎ahri
出新skin都要砍鳩佢

PVB
========================
TOP zeros 菁英402分
JG Meliodas 鑽1
JG XuHao 鑽2
MID Naul 鑽1
ADC BigKoro 鑽1
SUP Palette 鑽2
========================

FW
========================
TOP Hanabi 大師252分
TOP MMD 菁英478分、大師65分 (最近十場九勝一敗= =)
JG Moojin 大師197分、鑽1
MID Maple 大師330分、大師38分
ADC Betty 菁英491分、另一個unranked
SUP SwordArt 菁英508分
========================

唔係絕對嘅
當年d2 balls

電狗慢過30分鐘end game已經接近0%可能性

宇宙神top mmd
Hanabi個態麻麻播

超越

fw唔係打開大後期咩，成日妹下妹下

而家meta 啱mmd

FW下限咁高，要輸唔難

Mmd對kiin zeros wander

要撚番手納帝老師啦

上年都超越

拉埋TSM去死至仆街

TSM 唔夠人打，FW有咩咁仆街...

上年魔器meta 蛇蛇無得玩開戰成隊唔識玩

Tsm贏唔到0-5嘅電狗重好笑啦

拉得好 唔係睇唔到兔仔精彩既表演

今年係小團meta
邊個開得到就贏

要敢於去dive人地

通常day1 都係爆大冷

所以咪話FW好嘢囉
S7任務就係送TSM去死

上路繼續冇鏡頭

rng 真係好又請mata looper 黎食野

仲真係差少少有得贏
同SKT個距離仲近過RNG

個手Leona

Karsa 前5場死都唔肯幫mmd 一幫佢駐一場既刻贏

Fw一定有，比人單殺嘅鏡頭

屌mata 請 打錯左

大坦互攬都死就死左佢啦

上年meta不嬲由9上路去死

話說我廠入圍賽KDA最高 不愧為大賽型選手

屌佢老味打隊日本就懶係型

一換左haro就比人團滅
歌頌我廠

Looper> Duke

Looper

通常頭幾日都好大機會爆冷
大家覺得tl c9 pvb vlt
邊隊有機會爆冷

Pvb

今日燈預測

頭場KT win
韓國主場睇好KT世冠 北美打韓狗totally no chance to win

第二場
Mad team
綠茶再次帶領ahq之魂打贏一次EDG

第三場
Fw
閃電狼好似特別識打越南仔 同閃電狼鬥前期惡好似無幾隊有好下場

第四場
AFS贏
G2上路睇落全隊最好 可惜上得上多終遇虎 點會夠kiin打

第五場
RNG贏
最有冠軍相既隊 不解釋

第六場
GenG
睇完區域賽都知佢地係黎爭冠軍 都唔多講了

歡迎討論

咁多隊都係閃電狼最唔穩啫

pob賓仔覺醒由頭帶到落尾 先取kt一局

又燈

正路

但我估G2贏

根據過往經驗 group stagr多數爆冷

覺得G2有機贏AFS

幾點開打

TL真係totally no chance to win wor

g2 真係4隊入圍入面最廢果隊唔好講笑啦

G2咪grex lv

可能AFs輕敵呢 呢D野話唔埋

cap左圖

一陣就鞭柒你

g2 下路真係

我唔燈你放心

希望LCK保住世界賽面子啦

陣間變左Kiin仔真係拎Dade獎既 我會喊

英雄所見樂瞳

今年lck隊好似得geng係全隊有打過世界賽 非洲同kt都有新人 可能未夠經驗

諗緊uzi拎冠軍嗰陣既樣 再怒屌韓仔演員

正路
但我估Edg Vit贏

kit左聲

我台服金2，但我實力已經好勁

由五個勁過我既人組一隊，我唔相信佢地會輸

SSG S6決賽 S7 champion S8

力撐AFS

KT唔撚使你撐呀，咪撚出場

經驗之鬼 無得輸

你對唔對得住你個名

收嗲啦 咪搞鳩我AFs

Kiin正垃圾
GP make play唔夠Cuvee 多

收唔收貨

請問係未同樣1600開始

陣間真係比人打爆既話就屌撚死你

講真一睇就知c9贏硬啦
RNG

GG係咁多隊冠軍隊入面，唯一一隊上季奪冠，下季再以原班人馬打多次WORLD既隊

上年係bettt唔敢打
rng上年都話同fw團練輸多贏少，仲預計尿狼會四強，點知1-5超越

屌，唔使做assignment同睇readings了

等咗咁耐終於有得睇KT

等ambition 手刃Deft Mata
三星叛徒

講到實遇到咁

佢自己個組都有個三星餘孽heart啦 手刃左呢個先囉

屌上年REGIONAL咪大炒3-0手刃左囉，今年WC重新洗底架啦

已經開定非洲隊同斗角兩個直播希望一陣四點扮工醒醒定定

呢個直頭投左共啦 亞運都跟埋去

2 KAISA + 3牛有無得諗

KT <3

臭雞

講爆泠，第一場KT有可能贏TL WO

快撚d開波啦屌你老尾搞搞搞

d野都一早搞掂曬架啦係到hea有乜謂

第一場就KT with TL

一陣GENG開盃禮捧盃人選
：COOL肥+AMBITION
：RULER+COREJJ

Travis Gafford
5 小時前
2:12 is what you're looking for

笑死
大清好波！

CAPS個下釘牆真係釘到HANSMA喊出黎

今日EDG首發jg係haro 冇得睇我廠
RNG係karsa
FW上路係火龍

USELESS打左咁耐AD連CAPS個場1成功力都冇就好心佢摺埋啦

左邊係score? 笑撚咗

SCOREFLOWER

韓仔出邊個樣都係差唔多架啦

啲新皮

kt第一場又變roller coaster 嘅話，應該俾韓仔屌到上天

大清有兩個flash，KT點會夠打呀

火龍個態麻麻咋播

靚係靚，但樣都變埋 真kpop skin

屌你RIOT仲未轉

幫主係壓箱祕密武器

同臉同鼻同醫生

NA production

又有段時間見到呢四隻可以先屌條友全家

然後準備起底

幾時出星光少女urgot

KTLULSTER

又Kiin

支持

仲有魅惑時代 warrick!

RIP TL

好耐無睇過正常嘅比賽了

派膠完結
正賽開始

屌你RIOT係咪真係以為SNOWFLOWER係SCORE

Play-in果4隊入到group會唔會到佢地做外卡個魚色

不嬲都係

g-rex唔會

除左上年

出到去8強咪唔會

終於改啱

基本上 grex mad入到16強係超額完成
係睇電狗會唔會又超越

如果今年grex champ左

toyz會係咩地位

已驗證TSM_Reginald: TSM TSM TSM

隻馬嬲

冇如果

希望起碼攞到1勝啦

Champ到再講
同jabari攞mvp嘅機會一樣咁微

grex champ到，一定一大班三唔識七嘅人痴埋去搵食

偷到ig 或fnc一場已經收貨

真係有啲機會係fna偷一場

上限係睇中路同jg
打sup都睇得出中路同jg一冇態係幾咁閪

對cap
唔爆線都已經偷笑

係

到時香港應該一大班牛鬼蛇神走出黎呃錢

而家已經係
電競節
電競產品
電競課程

如果grex champ 到
後備會唔會有分少啲錢

香港自己土生土長嘅選手都冇出路同培養
點搞香港電競

總監收最多

而家贏一場都有錢分
賺左7場啦

對100t 會易贏d

上路俾人搞都重可以係到洗線

想問呢幾日仲有無天選之人既code

grex 目標係唔洗小組包尾啦
醒神d 都有機會

睇下劉導點樣食腦幫Grex發圍喇

RISE

fwmadgrex

咁都唔算好微wo

KT定TL?

好似ANX咁做刺客偷強隊一兩場贏盡掌聲就算唔錯

開波

大師兄!
燈下先

dying game

個男人婆出返黎 又有得聽佢吹奏RNG

今日有冇海燈點心紙

lms又係on99

LETS GO LIQUID
打爆KT

終於有酒桶同蠍子

RNG的確勁 好過個班吹奏gex個堆傻閪

All in3垃圾車

一陣rng俾C9打爆唔該吞左你句野

應該有3分

FW賽區都未贏過點champ

有tb

海燈好似俾人打到入左廠